有冇師兄師姐可以請教下！有關大學嘅註冊問題....

如果學位註冊個兩日唔係香港，可唔可以授權第二個人去代我註冊，或有冇辦法申請延遲註冊？

肯定係間間都一樣做法啦
乖啦, 放咗榜先問返你間U啦

已經收左，但註冊個兩日不在港

等一年再讀囉